有圖求教 呢2把Unnurella雨傘有咩分別??

點解一個338$ 一個288$

SIZE

邊把好d? 同樣重240g